最近因為部機換完顯示卡裝driver就會卡WINDOWS畫面想換升級部機

最近因為部機換完顯示卡裝driver就會卡WINDOWS畫面想換升級部機,
依家部機
CPU: intle core i5 4460
Motherboard : ASROCK H81M
RAM: 8GB DDR3
SSD: A DATE X2 256GB + 1HDD 1TB
顯示卡:RX570
PSU: GTX 450W (唔係好記得廢是拆因為都諗住換但肯定係450W)
CASE: cooler master MASTERBOX LITE 5

想換
CPU:AMD Ryzen™ 5 3600
Motherboard:Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
RAM:換兩條8GB DDR4
PAUelta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze

唔該咁多位巴打

即刻跛底版不了
一係MSI一係ASUS